中意著紫絲d女係咪預左隨時唔帶套扑嘢

一定,, 因為所有紫絲個西位都會開個窿, 方便即時抽插

ching好𨶙爆